[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6313)

水手快撚D2:0 啦

Jm9

Goal 櫻花世界級遠射

忠實球迷無愛錯你

冇啦玩撚完

閪花

有冇炸

唔開post

lm

俾多隻c俾米五！

1800全上盤

屌你老母冚家剷 條撚樣係咪唔撚識開啊

慢撚到
1001唔開POST

條友瞓撚咗？

條友搶完唔開

VAR?

6點正氣到

唔撚開

雷神好撚廢

大阪櫻花 !!!!!!!!!!!!!

前鋒

屌你老母差一隻

1001唔開po

花花

又唔開

幾撚驚炸

花 世界波

36秒後 做埋

有冇人要我叫

屌 有無人派我

花

前鋒快手

10c我直播裸跑

花入多粒快

留tg

日職同我即刻完場

派我

sor掛主睇閪花唔知自己中對唔主咁多位

三賤頂住

唔想睇

屌花 買左下盤

上盤日

乜撚野綠字呀屌你老木

前鋒2:0未

屌左咁耐 終於有回報

大家買咗大阪櫻花嘅真係要多謝86k

佢講完大分三神加油之後櫻花即刻入波

好恐怖

我愛閪花

起咗佢底 懷疑佢手打標題

只求1c

半格

柏雷上定下

前鋒入多粒好唔好

前鋒刷多c

Fw 2:0 扮狗叫

真

前風入埋 頭3各1000

知錯道歉 原諒！

又唔死得

櫻花！！屌你老母！！！

平乎

水手頂實

炸未

Lm

OK

.

L

我

七分鐘夠刷啦

我愛86k

到

有

魚9.5s埋岸未

狗鋒角大88

補7。。。

邊場

西花加幾耐

職乞競爭大撚到

求吓你比我啦

+4

4

係

我地互乞算

唔會無絕殺掛...

比多球啦櫻花

前鋒10c，一世球迷

盈b！

西花

櫻花入多球一世球迷

難

鯨30

補7都冇c cls

kento 巴

Gellllll

鯨魚

今日想汁返少少ok?

廢船 又單刀唔入

會有㗎放心

三箭都得

好撚後悔冇要鯨魚要咗櫻花

我針死了

我都想執

隻手震一震㩒慢2秒都遲曬

吓 你都冇$收...

橫bin對家等於贏

鯨唔敢買

花開到2-0 派個100

屌你老木三賤一贏又控角

點撚樣架究竟

三賤 -1c

中

我爭水原

感謝主

水手係咪 on9

如果前風輸半 收幾多

鯨3:0

10ccccccc 我鋒！！

10c goal!!!!

Samson 救我

中就得啦

神10

有啦

大分追和好嗎

前鋒又撚

俾少少時間我冷靜，之後就派錢

傻閪先要櫻花

好彩有半格

1

唔好

Me

人妻快

米五

回覆速度太快了，請稍後再試

搞咁多野咪又係比我贏

10c

點解

閪鯨絕殺大 正氣到

J

屌你老母做乜食撚咗

三神！！！

弱智心跳 抵你輸 落後都唔刷角係到妹妹下

波post大勝

米五都嬴

前鋒唔入輸撚埋佢

ok

飛咗水手西花要咗北海696

輸撚到針

Ok lm

近10注終於收番1注 但買得500魚細c
之前咁多注夾埋輸左10幾萬

屌你老尾得2場大波 俾狗買

唔好燈住

我信左696

半大大敗

柏雷去緊驗腦

屌你老木三賤一1:0就唔撚刷 賤撚到仆街

鯨魚正氣到
好彩單頭買左d補返前鋒同柏電

買左鯨鯨串三神 屌

g蛇

賤FT 10

大勝日

冇嘢 個G1又壞

仲係9c...

3神？

水原手球輸第一球12M。射失。同一後衛再Handball

淫川唔係連水原都贏唔到嘛

半大得番條屍係到鳩up緊

買全大今日得兩場 含得

前鋒食左角？

有冇開到啊其實

西花ft?

前鋒上盤絕殺未

Real 10c

今晚仲有

食左

同我即刻完場

10c！

水手廢到呢....

8串1 佢咁買200我諗都收8000up

有了 神船刷

日職唔好買半大啦，日聯杯先買

仲係9c

中了，爽

水原個後衛打兩次排球。

10

西花gel

10呀

咁有無12M？

旺到真10c

屌佢老母 開盤條撚樣又係戇鳩憑咩半一

死唔去呀屌

淫川再十字碼

識玩wo

前鋒輸番半

2場韓職半2全2?

以後唔買日假

魚果場過曬鐘都比攻埋 cls
呢場買大果D有運

米五派我pls 幫你叫爆

估唔到我呢條過關成功開出

gun

真，留tg

直播裸跑未

前鋒同我即刻完場

有無人跟咗條2串1
696大波

返去數錢啦

血都嘔撚埋出嚟

有咩？

我都幫你叫咗好耐

佢牛油果嚟

人妻細波未又係要比我

呢隊仆街點解仲會有人買場埸撚狗

前題前鋒前鋒入多球

我咁細粒邊好睇

11埋

11C

乜水黎 blocked

下 佢假派黎

1-0

11c

派未

笑

遮嚟做乜

@bbbbbbb28900

-1 中

西花大勝有無人派我

慘 又冇得乞

波po大勝日 杜狗輸死

牛

可能買左1球

唉個網又誤導

前鋒快啦

走數狗 我仲滿心歡喜想睇

派?

派？

唔好再jer我啦 修心養性好耐

牛油果想乞錢

終於贏番條2串1

水原RC 我屌

水原rc？
有無12m？

鯨魚 水手 城南角細三串一

你收皮啦

No

有
入埋

290

佢who

有個三字嘅球隊都係系隊

學咩人讓低水平手咪算

？

紅埋入緊更衣室數啦

Goal

你次次都假派

牛油果你都唔識？

🥑

鯨魚 櫻花 人妻 盤三串一

收少左 魚角B

牛油果喎

2:1

你個名嗰隊都係 已經連續兩場

起下底啦 懶鬼

淫K高水平半

點解唔係5x16/ 5x26

咪話假派

兩場半格贏得4k

小弟孤陋寡聞

乜撚野水原

水原三星win
仁川盤頂埋

波post紅人牛油果

人地好搭友，驚驚

齊羊

買2場 2場都紅牌

勸你唔好派佢

神船肯完場未

仆街我都驚驚

唉 上次都冇派我 我已經好耐冇搞事
求你地咪再jer

仁川入埋 大勝日

咁9，咁我轉頭再抽算數

就我啦 抽乜鬼

加埋我

得我一個半大輸

我對唔字大家

2-1 中西咩

我頭先幫你嗌咗好耐 希望抽到我啦

好彩跟咗杜狗對家先唔洗輸

$500
$500 即曼win @1.8 =$900
$400 利no goal @4.90 =0
$250皇馬 2.05=500
$ 550鯨魚 @1.96=1087
=1290

你有冇入list?

唔早叫

個後衛打兩球排球，人地已經射失一次俾機會

我了 幫你嗌左

你仲出嚟，係咪想俾人打斷腳

前鋒條友咁樣撞痛到

8x1 輸696 同北海道

船

唔知
留太多唔記得

絕殺

1-1

神船絕殺

神船1-1條8串1冇埋

組唔組隊？

神船

11神船

人妻四場不失球了
下場可以開大波

都話無理由咁多場無絕殺

好波

水原追和未

對上嗰次 我搞事係年半前
我新年嗰時講過話修心養性 都要jer我

真神船

吓？ 真絕殺？

8x1屍都冇埋.....

有無炸先

今年日職有無VAR?

條8串1

我屌你老母前鋒

慘

神船全格 痴撚鳩柒線

好慘

世三留tg

乜撚嘢神船

點解要買8x1

6x22 或 4x11 都好

8x1 斷最後1分鐘

屌 入多球啦

？？？

幾多人斷前鋒

一定冇事㗎留tg

...唉

cls 神船

屌你老母 最後一分鐘都捱唔到

輸撚埋

完了

想獨吞

神船勁到

真心想問下你地仲要jer幾耐？

cls 冇即場

真係輸運

🐼重生出發💡
1.北海道盤💔
2.比馬盤💔
3.黃蜂(bee)盤❤️
4.神船盤❤️
5.2200 意甲

本身就完場，前鋒條友傷拖多幾分鐘，搞到絕殺

痴撚線，俾神船絕殺

自私

人妻仆街

又中

所以唔中

收咗錢

齊齊叮中！

3埸全對家

屌你老母垃圾前鋒

我新世三

第一日入波post咩

正常發揮啦

8串1輸前風

前鋒抵死啦…

留tg！

入place

水原救我！

前鋒手足

上季到而加買親前鋒都輸...

要賭就貪盡佢

依家就燶閪

輸死
好彩買左神船盤

半條屍都唔留俾我
前鋒好撚勁

Ying1234

中中中 中風

針

前1:1左

神船果球炸 101100

有咩好叫

早排成日買一條飛
發現好唔安全

我出黎同大家道歉

me too
買撚到我 以後唔賭日本波盤

杜狗準撚到

再見

原來係你

車
韋根
皇馬
西鯨
10:00

日職幾時派

save低了

一陣出10:00有緣人可跟我

買親都輸都要繼續買？

大家斬手指戒日假未

挽留

三個鐘後

好記得最後幾輪全部細波輸盤cls隊

屌你3:1

輸到仆街有冇人派我

咁耐

我反黎啦又

戒咗

真係大勝日 神船都追和埋

係都派我先啦

有無馬水岩岩3X1輸前鋒

真係痴閪線 下次一贏緊 咩波都即刻賣 贏少少好過比人絕殺

穩穩陣陣算

真心煩 佢地講緊嘅係年半前嘅事

日假真係有閒錢先買

屌你老味今日差唔多高水啲盤全部開晒

咪亂咁send野

大佬 我上次搞事係年半前

仁川盤 穩了
大勝日賭馬了

係買佢就開對家
買佢對家就輸撚死
唔買佢就食全格
不停Loop

Dllm角仲易捉過入波 轉行了

戒乜q 全正氣

cls 今日都贏到錢

派錯閪黑的人會自己都行埋衰運

年半？

彈出彈入

真係cls依隊波

我只係買左2場
三星win
仁川盤
日假一場都無

SG你沉船了嗎？

『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』

你用過好多人證明啦波po黑氣石

我乞左3日1蚊都未有

事前出水再中 連中幾場 一陣出10:00希望幫到大家

彈彈彈

日假同韓假揀左韓假

前鋒屍都執唔番

多謝 米8-3

大家輸到屌我都廢事了

我出名邊個派完我邊個勁中

係 佢地jer足我咁耐
上次抽中我 派300都jer

有冇車厘龜先

比隻馬大家追數
樂天派

日本幾時再大地震

原來係日假主隊不敗日

負碌啦

自欺欺人

@lx4slxxp 你唔派翻 我見一次 祝你死全家一次

年半你老母咩 我賭左波半年都冇

你知唔知我邊個

前鋒輸自己啦，身為冠軍臨尾都要拖時間，唔拖咪唔會輸兩分
害死D賭仔

似你咩

終於有人幫手

xx xxx

今日好似全開主盤

其實1:1 定2:1

50

上次買佢係對北海道 直情輸鳩埋

西花我愛你

呢條飛贏既機率有68%

正2 魔人 不是幫手

韓假除咗春代廢車手耳 其他隊長期角細

收到call今日主場唔可以輸?

前鋒有過前科 以後都唔會買 好彩三串一避咗

謝謝

佢仲要成日上水

得唔得呀？

車路士！

你收撚皮啦 肯撚定年半前嘅事

我真係反底了

1:1
睇住前鋒失分笑死

10蚊都係錢 唔關幾十 係佢玩9人

唔知

主隊日

我都係 早一兩個月先見到佢又黎 以為改咗名就冇人知

我要左 睇路

我屌你老味 話9我大佬

我知呀

狗會派未呀屌你

你唔派我點買馬

我唔買 愛隊黎 咪搞啦

牛油果好明顯high野high大左

下次可以一齊

買撚咗9.5b仆街，唔記得車仔贏緊1粒，一陣佢地死守唔刷點算

年半 係一年半前
牛油果消失左成年幾

我曼迷sorry

冇問題

@ 夏xC Lxx4slxxp 見一次我jer一次

準備allin 失控

曼聯冇歐聯踢

屌你

唔建議

你又49000？

你地開心就得啦 jer咁耐唔煩咩？
唔可以俾個機會我嘅？

最記得上季買過前鋒對西鑽-1盤5皮
Lead住一球 95分鐘比人追和

佢曼城迷

祝left4sleep身體健康

你邊個？

全家福=佢自拍？

最後注 唔中就戒了

前鋒正氣角大隊

係唔係牙？

光州追和派

你派返錢出黎 咪有機會乞返錢
問題係你假派 要人比機會
姐係輸打贏要

@藍 搞成點 藍

大家以後唔好再叫我燈

半大全大2串1搞撚店

比機會你邊個比我

你有報應

淫川4:1

木買 岩岩錯過左廣州平手

米五暖燈？

俾個機會你派我啦

會斷第三關

光州快

我牙朗

5皮 我淨係細注玩

連美斯

拖連奴 薩斯索羅 點買好

光州追和 自貼

想問下對上嗰次我假派係幾時？
我都俾你地jer左咁耐 派我兩次都jer走左
新年嗰時都講左修心養性 都已經冇再搞事

買馬仔先

傻豬傻瓜傻更更

拖狗寧skip都咪買

殺c大波，隊波失得入得

我贏我都想派

會唔會半大

我識你？

光州追和派下盤b 藍若飛

2月既事都叫年半

你都係輸打贏要 講完
同埋乞錢唔係老馮

佢xx x名x

世3好波

黑名單

當時佢幫你口 令你有錢收喎

鐵胆威龍

屌你老母落地獄啦傻鳩 係到鳩up

光州

馬x xxx
X會 xxx
Xxx黑xx
Xx x名x
Xxx x單

咁呢張都算近 諗起牛油果第一次入黎 2串3 600 教人賭波

唔撚中喎

明白

你地弱智都恰

g持

好彩冇派佢

會中

幫你叫咁耐

光。。。州

有幾肯定 出黎回應下

馬會愈來愈派得慢

光洲

拖狗要開大波，基本上都係要睇對家

跳撚左樓啦 雷神屌佢老母

冇人返工

叫2聲邊個唔識講到啲角你刷咁

Jer你一世阿傻鳩 你唔換ac一世冇得乞

係唔係得比洛迪勁

洗撚有人返工 大把人自動入錢

乜APP？

之前去沙田同雷神踢波，啲人話佢次次踢完波第日跑馬就會閪到仆街

世三巴好波

笑死

潘狗騎豬收息算啦

咁你有冇幫叫吖？你乞錢都係叫兩聲架啦
有叫都好過LM等派錢啦

有料

屌你早d講

慢慢 慣了

唔玩了

唉，今晚車仔唔開角大，又要入錢

咁我真係無幫手叫 名都無留

拉馬王

慣左就收聲啦

有冇人可以柒過佢

米五咪撚派牛油果啊屌

你嗰句認得佢 就幫左佢拎2000

屌你老母死乞兒 肉鳩酸

無呀放心

咁你jer我做咩？

你收皮啦 找曬卡數未？

依家冇去沙田踢波唔清楚情況，幾年前成日同佢踢波，佢幾好波底，巴西人係唔同啲

今日唔拉

條on9令我諗起一件事

你改返個名做牛油果 我派你

無辦法 全波po我第二公道

下 無我份

又搶口又假派話佢假派屌返我轉頭
改左名叫輸死了個件傻閪

Ching你講真？

冇啊

諗起你以前？

屌你老母死傻閪

咪撚同個弱智嘈啦 佢都白撚痴既

1000又話2000 又尻up
唔信自己問番FS巴

米派左你

抵啦

派錢炸

jer你咪jer你 洗擇日？

快

笑死，派錢都炸

你知錯能改 如今企係呢個高度

唔追擊你係杜list了

多謝師兄贏多啲

呢位ching jer我咪算囉 仲要撚我

感動！

個人咁西抵輸撚死啦

爆炸好麻煩 爆炸好麻煩 滿地炸彈
炸中好麻煩 炸中好麻煩 轟炸太威猛
爆炸好麻煩 爆炸好麻煩 爆大炸彈
炸中好麻煩 炸中好麻煩 一炸炸一晚

馬上風

條撚吊比FS派完 第日輸返開TG問FS借錢 FS之後cap圖出黎吊鳩佢 跟住佢又好似今次咁唔撚認 話問FS借錢個個唔係佢

買小小
wp先

笑撚到仆街

慢慢jer

Fs 一派完佢就.... 默哀一分鐘

半一詩2.0
Var 詩

躝啦垃圾

記得了

人無恥便無敵 死都唔認就得

邊個fs係咪有錢借

支蛇好球！佢話幫佢老豆執完骨有好多錢嫁

冇呃你之前成日去沙田源和踢幾年前雷神會間唔中就黎踢波個個成日見到佢問佢聽日 sure win?，佢就笑笑口跟主通常都輸到仆街

紅豆 rap

屌 我有排成日去源和路踢但無見過

小朋友呀 當人定當自己弱智呀

你去借財仔咪得囉

pk唔記得買六寶 希望唔好中

源和好多mk仔踢

懷念

吹雞果次？

佢都係mk仔

依家唔知啦幾年前佢成日去架，踩主單車通常中午1點至4點，踢一陣就會走

變番負十崎

屌你老母......

我唔是mk仔好多年前啦，依家都冇踢波好耐

你無硬咩？

到底幾時派
等緊派彩呀

ken一直都係hehe

RAP

好7啊佢

拳頭就硬

潘狗騎王買唔買得？

屠龍勇士

到底要幾厚面皮 先可以問個網友借錢

下 冇致富嘅

你白卡人士

咁又係 問網友借錢我仲未厚面皮到做得出

我係吖

屎姐可唔可以借住150黎 我得50買唔到盤

你冇㗎咩

有冇人一齊上車仔角大船一個人係船上好 好空虛好寂寞好凍

全波po最有錢

你見我出嚟乞 就知我窮啦

想識

我wts icon

定單巴？

屎姐RAP

我媽媽同我講，白卡係成功人士先有，原來你都係

知自己幾柒未

你都係成功人士

你老母85分鐘一開櫻花樹下黎聽就入波

我真係屌佢老母 即場搞場0:0谷鬼氣

唔好浪費時間係佢身上啦

冇波賭冇野做

世三巴咁多儲貨

仲有個半鍾，睇個電影，再上黎

世三我黑單願稱你為風紀

買左莫狗騎王 希望開到

報應來了

是，我有好多你哋冇嘅待遇

佢應該已經放棄左呢個ac了
改名都無用

多數啲假派我都直接block 條撚屌又搶口 又拎埋爸爸出黎

你媽媽好偉大

咪理佢啦

2100前留TG

心機婊

笑4 話自己老豆好有錢

新職乞王

玻璃隊終於輸波

是，我媽媽請咗兩個姑娘24小時照顧我

常見嗰班喺晒list都唔中

喂 準備排隊攞生果

其實係winteronfire

咪咁 想乞起機注only

你幫佢排住先等埋啦

我有10個

你新來？邊有得幫排

有無買埋潘狗反正都過兩倍

世三好衰po人全名

死老野

買咩？

今晚d波好難賭

打錯係莫狗

我隔離病房 姑娘直送俾我唔駛排

佢哋會唔會幫你洗啫啫㗎

四老爺

淨係撞過周俊樂一次

日日洗

識錯左你

唔係有心

下希望你中啦

跣手

爸爸我又要

痛唔痛

咪25

跣多幾次就

馬小肥

改名轉運

左一牛油果
二 紅豆
三 yy

叫Calvin咪好地地

漏閘都頂到個p 公道

四 汪汪 五 達達

其實騎王d分點計

紅豆巴都有份

人都去左

薩斯索路 10.5B

唔好啦
其他po 會比人認得

@mg 雷神咁都無 潘狗應該穩了

1. 12
2. 6
3. 4
其他. 0

跟 一陣一齊叫

今晚想買下體

最後200蚊
大家有咩心水
輸晒下個月見

又有錢

單跳左唔知幾多場

Same

唔關你爐事 純粹有feel

有冇早少少

馬體 [0/+0.5]

潘狗中到 送你私人水

唔好喇掛

同路 想要埋0:1波蛋

好想買咗比洛迪先

有30蚊

薩斯索羅

你又叫車路士

睇多陣先

唉 車路士歐聯出局要鬧爆你了

calvin你好

玻璃隊反cup勁到

一早睇中了

Yy個髮型有啲似

你好

唔會啦 trust me

我睇中左你

馬體上場射門次數6，0射正
車仔就11次，5次射正

下體會可以晉級喇

我呢

你係陳刀仔

想9篤
唔中就算，不過睇多個陣再諗

自爆算

下體守強攻弱 依家落後一球仲要作客 要主攻一定唔識踢 我嘅睇法係咁

信埋你今次 你今晚咪撚走

同路 但我等即場有8.5先

Caped 25 u 898

我都想

聽日9半堂要早訓

下

平手盤想要拖連奴

醫院9點派生果 快

爆人地id

成日單中唔叫

我8半直踩算

唉 又睇唔起我地

你都ok嘅，不過同我比都係差少少

一係和一係贏真心

今晚法盃第幾圈黎

+我 我銅2

咁癲

咁廢

希望唔好啦 0:0 就夠了

我黎架

真 薩斯作客讓唔起波

我鐵1

屌你老母平機會見！！

平機會都唔接受你呢啲廢柴

銅牌

今晚法盃要里爾 麥巴比屋企會俾人打劫

尼馬繼續打機

幾時先會中番串
大波波黨萬歲

迪馬個女遇害

認真?

屌你，唉，大波又jump

朗拿度又抽筋 朗拿甸奴屋企人比人拐左 李華度連人都唔見埋

做咩屌我

朗癲無屋企人

Laugh die me

認真咩 咁唔講笑了

屌你老母同手足都係艇
好撚失望

屌你識唔識架

佢唔係艇 佢係假肥條𡃁

唔撚識

豬硬10蚊留返來買條雪條好過

歐聯2場有冇大神水

唔識

車仔

大波

咪搭嗲啦咁

差仔真面目

準備10:00出重心

擺我地群上黎唔係咁好啵

拜仁應該今場好難有大波

10:00比洛迪勝有冇

差仔唔肯入返去

希望無事
白粉報唔貼link

差仔係呃人定俾人呃？

個籠？

仲諗住4:0 掃到去主其他

唔係真事掛

仆街細波頂實

88了

屌 200.5s

735？

無呀 偷左錢走左啦 屋企人無事
9up報阿根廷分部係comment亂up 咋

yes

10:00 有重心

same road 但係50小 好難

一樣中位？

屌

完全一樣

。。。。

佢呃人!!!

.......

仲有注山東+8.5

咁惡劣 其實我一開始都以為佢係女仔

嗱 我要澄清 我個陣冇扮女仔 係佢以為我係女仔姐 佢話咩我講野tone似女仔

我打唔打耳呀？

其實真係似 我以為搵到個絲打fd吹水先同你講咁多野

不了 走開 騙子

我都係咁諗

...

假架

我地肉白相見過

你地誤會就屈我係騙子！

咁你愛唔愛169

你唔一開始講清楚就係你問題！

巴度

頭幾場買就輸

$70發達大計

R7

R6 196

絲打 hoball

潘狗騎王點算

男人老狗叫自己baby

一開始我都唔知比人誤會 你有冇講過你覺得我係女仔吖？

10:00客！！！！

挑撥離間你最能叻

有四個作客入球在手喎

雖然佢好憎我 但我一樣咁愛佢

最後佢呃左人地啲咩

表白啦 你老母

你個名！

騙財騙色 禾都係受害者

差仔得一個對手

18上場爭d和到第一

係咪你

想起機

潘狗爭氣啦

我條女仲細過169

喂 咪屈

我老4花仔幫我改的

我想報警

咩情況

佢唔受我 佢話佢鍾意左條友叫咩黑名單

巴度。。。。

你有女咩宜家

重心10:00

嗰場無說服力，國米不嬲都閪....
國米成日都贏波輸盤
唔到緊要關頭都唔識踢

無哂信任

散左咁耐 有新女啦

一陣馬仔收錢夠$200
直屌10點重心

又一個19歲女仔敗係佢手上

合埋眼踢都贏到四球
唔會留力掛

唉 都係鍾意原先個個多啲

吊 補唔補巴度好

怪唔知你咁憎我

我冇

10點大波落飛

大波大角有冇同路

10:00 客 希望幫到大家贏利是錢

有咩女

做咩

下盤師呢兩日贏定輸

有 諗緊買大波定大c

從來冇憎你 係得你憎我 唔好以為我唔知

巴度跑出

留th

7日後你會見到佢

你係絲？

Doorb

10:00客 希望幫到大家

我憎門 唔憎你 點解要憎你 雖然你搶乞 假派 走數 撚狗

又比人封左？

咩事嘈交

回家未 我踢左169出群 全手足列隊歡迎你

買過關好唔好。。。

你後面我淨係認搶乞

點解僧我既

憎

曾

Hugo 1991

門夾親我

比人陷害

係咪呀

佢好似早兩星期比人封完

我仲記得有場 你中左話派我 點知又話轉派早餐

補條毛

同一個人陷害佢

真 兄弟為重，女人行開一二邊先

唔成日講啦一陣又話我扮

Gay 圖

比你tg我未